大家小心 我頭先差啲墮入咗個色情陷阱。。。。。。。。，，，，，。。。

行行下mk比個靚女拍我膊頭話幫幫手做份問劵 好彩我夠定力 上去簽咗三萬蚊卡數就走咗

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

女人係唔會影響到我

有冇屌埋

此post已完